貼連儂牆嘅 要有人睇水 帶支噴漆

噴漆幾有用 普通人被噴 眼前一黑 一陣油漆味 多數會呆一呆